{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024609",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "마가렛베이커리"
    },
    "text": "営業時間は火曜日から土曜日まで午前10時から午後7時30分までで、日曜日は午前11時から午後5時までです。 毎週月曜日は休みです。 当店で販売しているメニューは様々です。 カボチャパイは4500ウォンで販売され、プリンパフェは7000ウォンです。 薬菓プリンは4500ウォン、塩パンは2300ウォンです。 ビクトリアカップケーキは4,500ウォンで、チョコガナッシュカップケーキは4,300ウォン、ティラミスカップケーキは4,500ウォンです。 レッドベルベットカップケーキとクルミニンジンカップケーキは、それぞれ4500ウォンで販売されます。 ニンジンクリームチーズクッキーは3700ウォンで、レッドベルベットクッキーとブラックオレオクリームチーズはそれぞれ3500ウォンです。 ニューヨークチョコチップは3300ウォンで、クルミチョコクッキーと黄チーズクッキーはそれぞれ3500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は火曜日から土曜日まで午前10時から午後7時30分までで、日曜日は午前11時から午後5時までです。"
        },
        {
            "question": "毎週何曜日がお休みですか？",
            "answer": "毎週月曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "カボチャパイはいくらですか？",
            "answer": "カボチャパイは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プリンパフェの値段はいくらですか？",
            "answer": "プリンパフェの値段は7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬菓プリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "薬菓プリンの値段は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンの値段は2300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリアカップケーキはいくらですか？",
            "answer": "ビクトリアカップケーキは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコガナッシュカップケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコガナッシュカップケーキの値段は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスカップケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスカップケーキの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドベルベットカップケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドベルベットカップケーキの値段は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミニンジンカップケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルミニンジンカップケーキの値段は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンジンクリームチーズクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンジンクリームチーズクッキーの値段は3700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドベルベットクッキーとブラックオレオクリームチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドベルベットクッキーとブラックオレオクリームチーズの値段はそれぞれ3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニューヨークチョコチップクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニューヨークチョコチップクッキーの値段は3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミチョコクッキーと黄チーズクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルミチョコクッキーと黄チーズクッキーの値段はそれぞれ3500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 541
    }
}